［無圖］黑絲季節黎啦！

都話無圖 死返出去啦 變態

啲腳臭架

咁又點年年都有架啦

夏天:黑絲透氣
冬天：黑絲保暖